流傳航空公司颱風消息,有可能打到星期二

次次打都講咩航空公司
唔知仲以為天文台係佢地開

打風

船公司都未出聲

吹到打到星期二
星期一都好難
不過黑雨唔出奇

報警拉鳩佢地

天文台好似話今晚2點8號

個後遺症去到星期二有可能嘅，話晒聽日全日死咗

仲打
uncle架飛機冇油啦

星期日10點後掛八號
陣間就八號啦

唔覺有風

每次都有呢d弱智消息

好勁呀個風

佢舊post全部都on99

又是大陸公司